[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4478)

🥺🥺

包1-1

1.5收錢

皇家蘇斯達1::1

皇蘇真係賤種。。

全post贏錢

包包 我愛你

1-1

包

皇so 1:1
2:1 3:1 快！

都話咗會1:1

皇so做乜尻

皇so我屌你老母

皇so抵死啦

賤重 皇蘇

2.5大

真馬上盤9999999%

皇so 2.5b有望

炒鳩皇so呢隊賤種

廢馬三連失敗

我個場又唔1.5

屌
錫菲又角細
CLS

正 包包ng收米

收埋幾多沙奈朵啲圖

上呀包包屌到皇so 屁都放唔出喇

0.5/1全格

咁樣比人爆贏
皇蘇7到

555555555555
222222222222222

-300

都話下半先發力
入唔到0.5/1 入1.5/2即秒收半格先

畢爾巴!!!!!!!! 愛你阿

睇來真2:1

勁

冇入1.5b?

支持 最好就炒鳩埋皇so

次次諗住等高水d先補都係中伏 屌

最高好似見過2.35水 1.5/2b

冇所謂 只玩入球大細

我了

CLS
極限控角王

一早入左1/1.5

有

咪幾好
可以低d買大

了

包大波又重燃 比個假希望我地

追返愛滋條數了

96正 紅咗照入

仲係9.5 痴線

無敵既聖衣

拿0:1

黑名單

5 -6
3 -8

屌原來錫菲0:1 又要叫cup屌

20c ft了

皇so包包求其入多粒啦

8.5b 88

買左2注 回哂血

深盤又撚

哩隊野真係搞撚笑

6X1 叫緊糊

拿 角球無限大ready

十倍

隊野叫拿玻狗

7.5B I AM READY LA

好耐無見 唔好出街啦 賭錢算啦

拿11.5b

買cup仲好la

皇so cup啦屌

拿玻里落後仲唔刷?

皇so？

巴打 下場買咩

真!雖然輸左畢爾巴fg,但我都追多次佢入球,1.5/2b收半格先

支持

3.75倍 馬會又送錢

Mama 買唔買愛隊盤

你啱，Jc都執埋，on line line

係

我3.85倍，2000蚊注

法甲入多粒

好多愛隊，你指邊隊？

法國廢馬一唔開鋪全鋪就贏

7.5 8.5 一齊上

呢個真

開到 10抽1 派100

真馬

包包

LM

留名

我

愛人呢

lm

皇so 9.5b可以去邊驗腦平啲

幫大軍閥lm

錫菲cup未

Lm

Me

皇蘇又黎半6全6？

講到咁白

錫菲聯追和先啦

半4

包包Gel

想問下巴西係咪講英文

今日西甲好撚狗
頭先一場半8全8

盲了

邊個係廢馬？
新力必？不過佢好似無開post

要cup

葡文

熱拿亞卡利亞里求其搵隊整粒

屌你 又閃

老規矩
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪
拖連奴
馬略卡
薩斯索羅
比勒費爾德
畢爾包
般尼茅夫
拉素

死忠，必買

錫菲聯入球未

已退役

唔係
講葡文的

半4全6 dllm

皇馬半客點輸

遲啲去搵比利飲茶

有無中

皇so入佢老母啦

中到啪啪聲wor

風向撚

巴打場場買好惡賭喎

7.5b

西甲又停30分鐘
你唔好去死

巴打破燈

返澳洲啦你

反底日

中咩先

西甲啲角撚鳩賭仔

中風

十點開波一場半大都無

你今日幾旺喎

拿玻狗輸緊1球
365主勝得1.6x

憑咩

賭界賤種隊
拿狗
多狗
摩狗

皇so 2.5b ok?

中降 愛情降❤️❤️❤️

你又比勒10.5？

又入停屍間...

場場都係半場幾角
下半場停角

10場8場都係咁

錫菲追和未

死變態

慘

買左波琴

8.5都輸屌你

go

係。。。

巴洛迪利做乜柒

你兩個閃夠未

呢個你係識人比你玩定係入錢

錫菲絕望式禁屌
但唔入

果然西甲大波係假希望

法甲隊多粒

連屍啊

goallllll

皇SO GOALLLLLLLLL

2:1

包包2.5b

其實仲輸緊好撚多 頭先西甲12.5b重手左

賭到想嘔
w 20 直落到 4

皇goal

2:1 2.5都收埋

2-1

勁撚到 呢個黑鬼
神走位

你唔好馬會未開返盤就22
我落街斬人

等睇2:2

頂撚住啊屌

皇so cup

2：1 1.5/2全格收了

廢包俾假希望

話時話
個isak幾勁

有得抽了

聖伊12m

入緊主4.35

睇黎 真係要戒賭

收米？

聖衣12碼

西甲d撚樣真係好唔鍾意刷角

社會2:1！

半和1.9真係內定

聖衣12

真係買錯曬
球大就開角大
買角大就開球大

後腳靚助攻 如果第一下入就更靚

56K

又中，勁到

?

肯刷角未啊包包

玩外圍咁撚大膽..仲要POST圖.
報999拉鳩你呀

巴打皇馬買唔買大波

你12.5s 3k 咪贏

加我一個

錫菲快追和然後cup喇

馬會封完未呀 好驚22呀

皇馬大家點睇

你老味 西甲又停角

唔買初盤只玩即場

3:1就好
半場買2:1 3:1

呢場豬嘛

皇So 6C定7完埸阿？仆街西甲！

你全大都中

666666666
44444444444

仆街狗閪

蒙彼全餐?

角球俾狗買

聖衣對家戰神卡!

柒包屌你老母
抵撚死呀

今日半一上盤收哂order得半格

因為要留半格比下盤驗腦

烏雞6c

比勒10.5 10c ft 點中

真 一粒都冇

錫刷角

終於有得抽

包777777

7c

依家先刷
屌你老母
快啦

你要玩外圍...都自己低調玩啦..
知你嬴錢好開心..但到時比人拉值咩

包包唔刷角咪輸囉 -2C PLEASE

拿玻入未

咁就無12碼

中兩關

777777

12m變罰球

777777777

7777 比多2角黎 連佢老母

蒙彼咁快紅 點頂

烏雞食角?

陰質
777777777

7777

原來唔係

無

快手比多角

冇

包包刷多個角球就比你追和

連唔連到兩c呀狗撚

me 3x1

仲未追到條數

包包比多隻 錫哂你

7777777 -2

Dllm-1c

我睇到6c

快連角

法甲12碼＆黃
變禁區頂罰球＆紅

9先得

包包停角啦

之後熄咗

真 而家風頭火勢 衰呢d冇謂

琴日多同祖輸死人 好彩今日追得返

開角嗰下彈到人地 球證無比

角大好難買，買角大d人都幾神，eg bogo 神

補時4連c

皇馬客場-1 買唔過

一齊叫
7.5 2.45
8.5 4.9

錫菲半場追和喇

米禾 快撚啲追和啦

77777777777
4444444444444

又打情罵俏

屌 蒙彼同蒙牛 一撚樣

兩大賤種

咩料呀

Napoli 99999999

包rc

唉dllm

包紅埋
你快撚d死啦

打交

熱拿1:0

烏雞777

熱1-0

西甲真係長追角細

熱拿亞1:0

包包搞咩刷多隻角先啦

屌你蒙彼利埃真係on9隊黎 每兩場就有一場拎rc 再買真係斬手指

布777777777

錫555

錫菲聯返cup末

-7

琴日無賭 已經想戒賭 但今日破戒 入多300
又針撚埋
頭先3串1 差雷根10.5b就200變800 針尾關

錫快追和

一陣又準備大到bogo咁樣

法甲買半大
由天堂掉落去地獄

77777777777
6666666666

又11.5

屌 買左熱拿亞細波點頂

紅左不如全格啦

皇馬？

即係咩樣

7777777
777777

拿玻角大真係唔知點輸

10.5 11.5尾關

今晚 拉素 閪維爾 psg 聽朝收錢

冧樣

鍚1:1

德乙暫時6場都中

錫1:1

皇蘇7c ft 100%

石非1:1

努力

半大

包訓咁撚耐先補4

輸死咩 ky又唔比水

錫下半要cup了

錫刷角有回報

屌。。。。。。。英超想發癲買3.5b all in
又入

錫菲真高空轟炸

又尾

好想一炮轟落皇馬拎返所有 需要好大既勇氣

錫菲聯好撚勁...

花
聖e又停

追擊手

錫1:1
cup3.75

我屌咁撚多場1:1 西布會唔會又1:1

大半囉

你買我就跟了

錫菲10.5 -4

終於有半大

蒙紅牌。 。。

1-1仲刷唔刷角

包包比多隻黎

西甲比多粒角

寧願蒙彼比人12 碼 都唔要紅

10.5b

我唔講粗口的，你明就ok

夠啦

-5

阻止

跟

洗唔洗咁準時

無買布雷咩
不過又半7

❣️❣️❣️❣️❣️❣️

大撚樣

撚就撚啦

下 原來拿玻里讓兩球

頭先有買cup算，驚2:1

10 1 100 先啦 唔係報警🤭😂😂

怕佢下半又冰

我明 頭先先試完

不了 咁撚廢

Gel

今晚追返ez

英超主隊食藥禁屌!?

Thx 12.5s
ging dou half 8ft8

心靈gel

皇馬一陣系埋

Dllm西甲比多c來啦 7.5都要4

角球旗救角

錫菲 cup埋唔該

今日買角大，全部上半刷
買角細就半8

今晚兩大仆街 皇馬巴塞
好記得前幾日買左呢兩隊大仆街 一齊輸撚到仆街含家橙

88888包

包8味

8c goallllll

比多場黎！
買左般 10.5

自己遲買話人準時

唔比開埋角球

唔俾開on9

食左

7c定8c

角球唔比

唔開埋個角

2:1 ft

無開角

黎多注

錫菲聯10.5

7c完

西甲半場8c 8.5b都要死

好彩最後無開個角

買左錫菲300角大10.5
補唔補細好

球證吹雞無開角

食角

皇so補時訓地 補4即吹 on99

屌你老母

再lm

比多隻角會死咩

7.5被擊殺

屌7.5b 3000收皮
有咩可能唔開

屌

唔使啦

Diu 7.5慘死

第8C 唔比開直接完場

買細有錢收

唔補

屌你老母臭化閪

7.5s

7.5s GEL

7.5中吐血

笑死 成班8.5係到笑人

屌你老母 球證係唔係弱智
訓地訓左成分鐘 唔補番

西布大波是夢？

屌你老母 唔撚再賭西甲角
班友已經唔撚刷
刷到有球證又唔撚開 搵傻仔笨7

畢包jumped

咁多半7

唔使補

皇馬呢場-定+ 求指點

我薯比10.5 包 7.5

球證肺炎死啦仆街

12.5s la

屌咁都唔比開角

訓醒收錢

咁撚準時吹雞做乜撚

+

意甲下半比角啦

比我就6串1
1野炸佢老母臭閪

原來係佢

罐巴勁到

有無咁勁

只差一點點
又賺小1000幾蚊

個球證買撚左好多7.5s
一見到角就吹雞

勁到連7.5都要4

點補飛好

點解無人買天主教大學半大??

乜野買法黎 買no goal

今個月輸左40k

我罐

主入左 我先買No ng

買小小客勝

幫沙奈朵lm

米禾爾隊垃圾波都入唔到球

真馬讓咁少

米禾爾gel

比勒
皇so
愛g
史柏
全部一角超人屌你老母

長井

好彩冇買埋75b
屌你老母
都知你d仆街野啦
食角
你去食屎啦兩隊

Var

師兄留tg 一個鐘內請回覆

唉 針定先
又唔中

炸左 重抽

ky買唔買ga

設Var

老規矩
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪
拖連奴
馬略卡
薩斯索羅
比勒費爾德
畢爾包
般尼茅夫
拉素
皇馬
巴塞

1點拜狗打rb仲唔出盡奶力 掃撚晒啲半大去

本身有得派
但比個死全家球証迫害
過左幾秒唔比開
屌佢老母死全家

補時 訓地一分鐘唔撚補番
On9

平時5分鐘重抽

終於中啦！屌

鍚菲豬

真

今晚又蝗又疤早幾日柒唔夠咩

補400客win
點都唔洗輸

我上邊收左錢先最緊要
錫菲如果輸當我豪返注比佢

留名等睇皇馬又閪 雖然球迷注咗

3x4唔補啦

贏啦

一炮轟撚左落皇馬個閪度

屌 未買真馬

今日大聖爺帶帽

冷靜呀

轟左喇已經 而家心情唔知點咁

皇馬作客...errr自己諗

Rm輸100%

垃圾米禾爾場場都唔撚入 屌你

都win皮幾兩皮 我了手足

米禾爾我屌你老母臭閪

般茅好似次次早入都會比人cup

今晚又有疤作客讓半一

全部賭仔最後希望 皇家馬德里

有冇留返少少補飛

見客西咁多場我都買左主點知。。

有 你買左咩?

輕鬆大炒

Rm今晚輸硬

哇屌你老尾皇馬

今晚好撚多賤種隊大家請勿all in

屌埋兩隊垃圾啦
狗撚到 9c大家開開心心

黑財既希望:蝗馬

賭仔既第6感好刺痛

皇馬球迷注 半大 再等走地

還我7.5b呀屌

咁撚串？
今晚就同你死過

仆街 奧沙禁屌

皇馬88

有無必中料

話左

拿破 1:1

一開 皇馬就要禁平安鐘

goal napoli

性衣天 2.5b

米禾爾追和未

米禾追和未

napoli唔好停呀屌

即係今晚皇馬又同巴塞一齊閪

買左奧沙主勝

皇馬果然不負眾望又閪

真馬被禁屌

皇馬比人禁屌

7
8

蒙彼入多球啦

奧沙差啲

皇馬我屌你老母

會唔會有隊反底 又犯賤想要作客賤種疤

8888

鍠2.5s

真心問 皇馬點補...........

奧沙條友其實cup完第一腳就射得啦

皇馬讓1球鬼到

又一球到尾 米禾爾 降番落英甲啦

對皇馬有啲信念啦 佢邊似疤咁柒

難兄難弟

睇多陣先

細波

有冇人睇過胡師傅啲片
條友真係好撚痴線

幾分鐘就補

垃圾大聖爺 速度都冇埋

精氣神！

奧沙cls

垃圾拿破里

皇馬呢場又打假

意甲又冰角

做咩

似真廢

錫菲快cup

角大比狗買

熱喇喇開大未

根本皇馬就係睇住奧沙黎食

唉皇馬算鳩數 球迷注當跌撚咗

都岩 但睇個盤回飛 下盤機會好高

師兄，你啲波路好似我

巴利廢到
完全冇速度食人身位 食到就單刀

角球比狗買

齊贏

袋底推胸

下半場一出先入 半大咁輸

補400客win咪唔洗輸lo

好多淡友皇馬

太遲

上場有睇即場都見到皇馬被皇蘇屌打到

布雷777777
-4
又有排叫

半大 1/1.5睇嚟連半條屍都冇
今年可唔可以基達菲攞冠軍

又開始鳩射 cls

皇馬 皇你老母馬咩 -1 點cashed

我買左2:1 3:1 等cup

輸埋呢場再諗

On line line

8
8

KY有無買英超

呢幾場都叫唔郁
試下唔叫先

皇馬走盤都偷笑

半主，ok？

Ok

9
8

錫菲又封咩

我見佢係咁叫掙扎 好痴

皇馬 宣佈告急

Millwall追和ok?

me 13.5s 1.78

3:1全格

皇點睇呀ma

皇馬比屌撚到

拿波里-3c

一球到尾正仆街 一係就唔好入

Possibly red card check
不過冇事

有冇CHING有英超直播LINK

10.5b 13.5s 穩？
跌水快到。。

布9999999
-2

好穩

桑拿禁屌

賤種蝗笑到我
半場都過唔到

買左13.5s 估乜，仲有錫cup 3.75

天主0:1

拿玻10c

炸

Gel la 12c ft

西布2:0

西布朗2:0

好似炸咗？

終於中

奧沙 22222222

奧沙GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

西布gel

Yes

講左好多次客隊上盤比狗屌

奧沙辛拿1:0
我dllmmmmmmmmmmmmmm

奧沙！

1:0皇

真馬22222
快刷

皇馬10

愛徒儲氣！

禁緊奧沙ng

監獄青

奧沙1:0 唔通半主

奧沙GOAL

皇馬真係不負所望 又閪

皇馬半全大準備

一返來皇馬告急

笑撚死 真係奧沙

rip rm

本身想all in 皇
真係。。。。屈到

話左皇輸硬

Yes! 我奧沙FG 中

皇馬

唔想拎冠軍出聲啦

8+1買奧沙半主5.6

炸未

$10又贏

奧沙第二球入唔入得過？

i love 奧沙

皇馬笑話

勁到

真馬閪左 咁疤都
佢地兩兄弟黎

又中
...................

皇馬仆左街 係咪要買疤

我了ky

兩球假希望 食屎啦米禾爾

Rm no you 愛隊咩？

似2:0 2:1

奧沙第一球有幾多倍

皇巴廢到
國王盃8強又一齊88

不了

3倍

錫又撚9

皇馬俾人禁屌

3c

根據往績 係一撚齊閪

買左500
橫掂今日贏緊，又可以8+1買

食左班fg皇馬先 之後1:3ft

俾鍚菲絕殺半客搞到縮左注奧沙半主

唔好呀 巴冇架啦 美斯就離隊
利申巴迷

希望有聽

你日日贏啦.........

開波前3.x 之後一直落

兩兄弟黎喎無睇早幾日個場咩
皇家閪左比皇蘇 3:4
疤閪比包包 1:0

巴打好彩買唔到喳 早場西甲又係開唔到角大 去睇多陣衝鋒21啦

串到

貝迪斯受半一係幾吸引

旺夫 旺財

愛隊咪買對家
贏$$$$開心
愛隊贏又開心，你真係唔識ga wor

笑死
12碼點 頭鎚頂彈地波入

似1:2

Jer lun dou

仲想話皇馬有機贏好彩冇放毒水

買左真馬盤一開波已經跳船買奧沙fg
on9波

皇家馬德里 輸撚4人

錫飛似尾段爆角

12c ft la

輸到包頭
有冇人救我

英超12.5ssssss

我屌你老母

10
8

疤上次都半一 好似

你咪玩啦

皇馬撚開狗 追和 然後又閪

皇so 2:1 @ 14.00 x 200

萊切！

見疤作客讓半一 唔洗點理對面係邊隊

布雷10c

錫入未 叫到口臭

萊切 21

奧沙再補rm w點都贏

拿玻里on9

拿破崙12

拿1:2

其實好多時我都係8+1買

錫杯未呀屌

真馬留力踢乜？？

拿玻里 贏祖 輸萊切

真
等皇家馬德里d傻仔慢慢叫走水

Fast

on9閪波

真馬半場杯ok? 頭關

拿應該爆c

杯賽閪完 聯賽又閪 叻仔

10
9

無睇一陣皇馬又害人

10點後開晒下盤

奧沙護空門

Napoli 1:2
16s 又要驚

西乙

熱拿亞卡利亞里求其搵隊整多粒

錫999999

外圍

拿玻又係垃尻圾 學人讓咁深

下季聯賽

萊切 3.5b 卡利亞里 和 烏甸尼斯 win 3串一 又輸
皇馬又輸

皇馬追和反CUP

奧沙主勝仲有2.6 派錢？

又贏

拿玻-1c

布雷中la 掛，咁都唔中2月唔買角大

皇馬快手反cup

唔好講呢句

錫 cup未

今日d波輸撚死

all in

邊睇邊賭
今晚預左同馬會大戰

皇馬你係就入多球開半大 然後俾我再補主反cup喇

feel到 皇馬 25mins 1:1
45mins 1:2
66 mins 1:3

又miss左rm 11.5s

高蛇有無水 想跟

GCHI

淡定 我都買左

聖e又撚 又係無角

有你呢句就掂過碌樜

錫 上盤
卡利 大波 2.5
真馬 盤

中哂抽1 50

錫快cup

意甲下盤穩過收息

尋日9買 04角細輸到喊

媽媽水

皇3:1 ok?

有角大神加持，驚東咩

買深盤下盤入波個感覺好實在

..........

Yes....

琴日9買04角大

同路支持

貼飛gel，ok？

希望你係馬會達陣

皇馬求你 我跪地求你

買左1注12.5s算，本身04都唔刷
不過我薯12.5s 14.5s

留

巴爾hea到 似打緊golf 慢到

Nola弱智先買rm

錫菲我求你cup

日日都輸4

輸哂咪唔洗再賭 一了百了 幾好

皇馬ng得1.31點玩

18.5s 都爆
戒德甲角細

diu你 熱ar那肯入未

冇追post... 你買左皇馬？

布雷10.5 Gel？

買角細被爆角個感覺仲真實

巴打仲未收手

博主 隨時又閪

聖e天廢到

今日有段搵個八十幾歲廢老掙扎

慘到。。

真係有買

我3點幾倍買左cup

都唔知買左皇馬上盤震乜 嬴撚緊既

大聖廢撚到

慣咗打golf 哥爾夫巴利唔是講笑

角細好撚難諗 除左悉尼之外

比你走盤

我都有買ga

唔緊要 今場反底

買奧沙啦

已心足

英超12.5s

11ccc

布雷11c

11
9
-2C收曬

Ching有冇睇場波

皇馬456

其實睇即場飛都知 皇馬cup就一定 係差在開唔開到上盤

換撚左巴爾去喇

卡利亞里追和啦屌你個G

大佬呀...

今日贏60蚊😛

唔係講笑 見到巴利easy go正選都唔開胃

錫菲聯

皇馬半場5.5b角
重心

入球大

錫快啦

有 當奧沙狗咁玩 1球當讓你半臂 下半場456

錫

喂屌認真 錫菲cup一cup先

2.5足水轟一下先

feel到e天絕殺追和

英超唔刷

拿玻里12c 11.5 gel

下場

慢d

錫仔

講完自己有冇笑
比盡咪走盤

錫菲生性喇

星期3好多好馬

錫菲聯呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

錫入波一世球迷

上啊錫菲！！！！！！！

搖撚準備

All in 奧沙

我買咗。。。

錫菲入未

當家猴王重注

夠鐘入波喇 錫菲

加洲3隻

事事亨通

英超半7全10please

天大goal

聖e天我屌你老木

錫仔cup未

拿玻里明明省中自己友都有角 係咪收咗錢

布雷 10.5 gel

和未

中

11
10

買左下盤驚呀?

上呀錫菲 我要半格咋

鍚紙差d失波

錫好鐘意80+先入

加洲得迅有無2倍都成問題

神救

Dean henderson神救

錫菲唔對路

錫菲cup未啊

冇買 淨睇場波唔覺下盤有得輸

福善 100%

唔好嚇自己

又黎

10c

聖衣打多個都追唔和

-111111111

嚇到我屌左出聲...
錫菲聯入呀

勝利啦

似奧沙入多球

錫菲原來大船..

錫菲上呀！！！ 入爆矛夫

卡利熱拿入波未

咁你都唔買 一係嬴一係和喎 你on9架?

中埋就收工

差少少比人入

唔撚係下話聖伊天

皇馬廢到...

錫快少少

我薯已買13.5s

巴利條敗家仔

錫飛和左都唔刷角 真係唔話得

Ccccccccccccccccccc快來

不要丟人現眼.gif

巴爾踢到成舊屎咁

錫仔上呀

NAPOLI VAR

皇馬上半場黎一球先

又黎。。。。
今日有人pm我問，你係唔係反手

夏薩特去撚咗邊

心已定

no 12m

烏雞屌足成場一球都無

屌緊女

般矛

屌你錫紙入未

錫菲聯我要半格過關呀

等我carry佢

錫錢ng

皇馬做乜鳩

點解電話唔叫既？
又壞左？

西甲俾多粒黎半大好無

番左車仔

快上呀 錫仔

完場先post
希望用唔著

斷尾關仲要-1c屌你老母

我都有買

又低水
跳船先

仲有人以為我係反手但點解係問你既

新聞見

皇馬 1:1

蝗11

皇馬1:1

皇家馬德里

件肥仔出場咪又係無鬼用

1:1不過炸

半大成功開出

皇11

Cup佢456

錫菲聯cup啦屌

係時候大手買入奧沙3rd

聖伊天我屌你老母
打多個都和唔到

Fake

果幾場意甲踢到叫都冇得叫

叫邊場先

有冇人有候賽因幅圖

1:1

皇馬真係垃圾嚟 又呃球迷注

炸你老母

又1-1

皇家馬德里！

boom

Real 11

炸wt?

意甲正仆街入都唔撚入

聖伊天一日仲係條廢柴佩爾教一日唔洗有得贏

錫菲聯我求下你啦

一球先輕鬆

開咗波好耐啦

屌咁撚多報假 炸你老母

11?

炸完real goal

賤種馬 唔刷角

報分app報假

真 角球都撚左好多獲

錫菲聯CUP未

半場前cup埋plz

皇半客pls

熱那開到4球 10 2 500

錫菲 聖衣

頂住啊聖伊天對家

炸你老母咩

賓施馬你癲夠未

皇走到盤當贏

皇馬殺呀

重心注 奧沙3rd ng

班人應該仲用緊球探

他

你